genericPoint(p1:l1x,l1y,l1z,d1)
pbx pby pcx pcy pdx pdy

pdxt = pdx * d1
pdyt = pdy * d1
adx = l1x - pdxt
ady = l1y - pdyt
bdx = pbx - pdx
bdy = pby - pdy
cdx = pcx - pdx
cdy = pcy - pdy

abdeta = adx * bdy
abdetb = bdx * ady
abdet = abdeta - abdetb

bcdeta = bdx * cdy
bcdetb = cdx * bdy
bcdet = bcdeta - bcdetb

cadeta = cdx * ady
cadetb = adx * cdy
cadet = cadeta - cadetb

alifta = adx * adx
aliftb = ady * ady
alift = alifta + aliftb

blifta = bdx * bdx
bliftb = bdy * bdy
blift = blifta + bliftb

clifta = cdx * cdx
cliftb = cdy * cdy
clift = clifta + cliftb

la = alift * bcdet
lbt = blift * cadet
lb = lbt * d1
lct = clift * abdet
lc = lct * d1
lab = la + lb

L = lab + lc
